簽名比美國制裁法案

👆🙏今午黃之峰、張崑陽佢哋開咗個記者會，講呢個行動，
之前有二百多萬人遊行，
而在3月至4月間，
美國會討論制裁法案，呢封信係俾美國知道，香港人並冇因為疫情而冷卻，
而且打壓更變本加厲冇停過。
所以一定要簽名，
並且一定要多人簽名，
*愈多愈好！*
*並請廣傳！*

多謝 已簽
唔簽嘅人/狗留意 我社會福利個界